有無人都唔鐘意C ALL STAR

覺得佢地好假
蒙豬眼果個之前仲要傳同柏G

E-kids都好過佢地

好勁喎 香港版westlife

淨係識一首天梯

E-kids 同 c allstar

一定揀前者